【習總訪港】警：金鐘灣仔北非常擠塞 冇必要就唔好去

國家主席習近平與夫人彭麗媛本周四至周六將訪港3日，出席香港主權移交中國20周年活動及為新班子監誓。警務處助理處長（行動）鄭耀武表示，國家領導人在港活動和停留的區域，一帶都會設立「核心保安區」，分階段封閉。

而國家領導人的車隊經過時，一帶都有人潮管制，強調金鐘、灣仔北一帶，屆時將「非常擠塞」，如無必要則盡量不要前往這些地區，並保持忍讓。

阻人收工

習總唔好去咪得

ON9警

係，你真係要搞大龍鳳不如放下d濕鳩假

唔撚忍讓呀撚樣

港奴：唔使返工呀

幾多罐午餐肉

由今日開始OT三日，港奴都會十分高興 又解決到交通問題，一舉兩得

攪到香港亂曬
唔洗返工呀？阻撚住曬，正一死廢青，讀屎片

國家主席習近平周四（29日）訪港，警方昨日作相關保安行動的前期準備，包括在灣仔北一帶擺設水馬陣。消息指出，今次警方設定的「保安區」範圍將是歷來最大，設置的水馬數量亦將是歷來最多。警方亦要求附近一帶地盤今日起停工，以便派駐人員搜查及駐守。

去年5月全國人大委員長張德江訪港時，警方將會展、君悅酒店、萬麗海景酒店及中環廣場一帶列為「保安區」，設置近200個水馬，當時已被指是「歷來最多」。消息指警方以反恐需要為由，今次將再度擴大「保安區」範圍，動用水馬「遠超此數」。本報昨觀察所見，港灣道、菲林明道及中環廣場一帶已陸續出現水馬陣，據稱警方將在周三晚前試驗不同水馬陣式，敲定陣式後才「入水」。

坑渠貼封條 水馬遠超200個

警方的重點搜查隊昨日到會展外圍巡查，逐一檢查坑渠口，並貼上黑色封條，以示「已檢查」。有在會展對出及金鐘地盤的工人昨對本報表示，已被通知今日起放假，下周一才復工，「無故沒了4天日薪」。有警方消息透露，警方今明兩天派遣密閉空間搜查隊人員，搜索地盤每一角落及地底範圍，「以防有危險物品收藏」，並會在相關位置「做記號」以示已檢查，且會派員在習近平訪港期間駐守，「如發現記號有變，要重新檢查」。

佢數漏西九地盤，西九個臨時公園今日有黑警進駐

肯額外放兩日公眾假期
民怨少好多

唔好逼哂去旺角，please

去撚哂台灣日本啦, 仲邊有民怨

工聯會會肯咩

放工時間地鐵又跪低就好笑囉

出黎數午餐肉未？

屌你老妹 點去搵錢愛國呀

放假啦屌你老母

會唔會暴動，咁樣擾民。

上次水馬圍城果時，我份工係返中環廣場，
屌你老味買個飯都塞到痴線

支那賤畜

咁你真係太睇得起香港人

攞黎比較係一種侮辱

大陸用支付寶咁先進

國家領指導人訪港就咁撚落後
跟幾百年皇帝出巡無分別

疑犯出高院好似都係呢條通道

係正果邊返工
之前張fuck肛黎已經煩到嘔

我想去歡迎雜主席，去唔去得？

係~

一個女皇，一個雜種，人禽之辨

視察 不過唔撚係視察民情

同胞勿近

第一幅受人民愛戴，駛乜怕人民
第二幅......

無必要唔駛返工

咁我要走e-call點算

君悅成棟比港府用納稅人既錢包起用黎比習狗入住
上星期班警仲突登裝cam落君悅又要酒店留空啲倉比警做保安工作

無計 酒店無狗屋

破壞經濟、阻人搵食！

屌阻收工

屌你老母

啱呀 驚隻癲狗咬傷途人 動物園都要欄啦

屌你老母臭化閪

七一撞禮拜六變咗冇假放已經扯撚梗火

仲要搞鳩我哋星期四、五返工放工。

冇人想佢嚟呀。

佢啲水馬陣放到隻個監獄咁
搞咁多嘢係咪要押個犯轉監獄？
仲要搵幾架車圍著 驚劫犯驚得咁緊要？

唔知今次有冇大肚婆因為封路去唔到醫院